{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026336",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 광명점"
    },
    "text": "店舗は道路沿いに位置しており、駐停車猶予時間は平日11時から15時まで、週末は11時から15時までと18時から24時までです。 駐車が可能な空間で、商店街の地下駐車場を利用することができます。 アクセスはハンラビバルディキューブオフィステル駐車場の入り口の方にお越しください。 店内で提供するメニューはメニュー表に明示されており、価格は3500ウォンから20,000ウォンまでです。 総合ギフトセットは予約制で1日前に予約が必要で、20,000ウォンで販売されます。 お返しは3500ウォンから5000ウォンまで価格が多様に設定されており、あんバターと普通の小豆はそれぞれ9000ウォンと7000ウォンで販売されます。 おやつ用に使える小豆は3500ウォンで販売され、くるみジャーキーは6000ウォンで販売されます。 ヤンバターくるみ饅頭は1日前の予約が必要で、18、000ウォンでレモンバターくるみ饅頭は1日前の予約をお勧めし、10、000ウォンで販売されます。 アメリカーノとカフェラテはそれぞれ2、500ウォンと3、500ウォンで販売されています。 店内にお入りになりましたら、警備室のボタンを長く押して「福くるみ」と言ってください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は平日11時から15時まで、週末は11時から15時までと18時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、店舗の近くに商店街の地下駐車場を利用することができます。アクセスはハンラビバルディキューブオフィステル駐車場の入り口の方にお越しください。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格は3500ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "総合ギフトセットはどのようなものですか？",
            "answer": "総合ギフトセットは予約制で、1日前に予約が必要です。価格は20,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "お返しの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "お返しの価格は3500ウォンから5000ウォンまで価格が多様に設定されており、あんバターと普通の小豆はそれぞれ9000ウォンと7000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "おやつ用に使える小豆の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "おやつ用に使える小豆は3500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヤンバターくるみ饅頭の予約は必要ですか？",
            "answer": "ヤンバターくるみ饅頭は1日前の予約が必要です。価格は18,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "レモンバターくるみ饅頭の予約はお勧めですか？",
            "answer": "レモンバターくるみ饅頭は1日前の予約をお勧めします。価格は10,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンで、カフェラテは3,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "店内に入ったらどうすればいいですか？",
            "answer": "店内にお入りになりましたら、警備室のボタンを長く押して「福くるみ」と言ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 487
    }
}